FIFA 19 Ultimate Team討論區(169) 留包聽日抽年朗

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

一碌尻

尼馬 包皮 小花 ben爺
呢四隻點擺前場最好

有冇軍刀食評 張相好靚仔

個個開苞既時間肯定pack weight更加閪

st 包皮ben
cam 尼馬美斯

打邊個formation最好

4222

軍刀定基斯普好

車迷都咁話
垃圾
整完要來做icon sbc
博下抽包都ok既

想出錢請人踢WL
每1win x $20會唔會太低

仲係1百幾萬時用過
H/H前鋒先天缺陷 仲要短氣
射波真ban同健康cur角都勁
不過身位一般
似強化小小既so9

睇你為咩，當你有20 WIN，400蚊，但用400蚊貨Coin 好似得到嘅嘢仲多。

但如果你為戰績覺得望住20WIN 好開心，就Go ahead

點解要咁做 想要錢同reward的話起碼上g1/e3 咁都使你4舊水 不如直接去買coins

如果自己有卡
60萬左右做到我覺得唔錯
又有得開PACK

自己踢啦 game 係自己玩先有樂趣

留tg ok？

車迷應該對佢冇咩好感啦

抵啦 買垃圾icon都50幾萬 60萬有prime玩又有包抽 撞正toty開埋最抵玩

究竟有幾低能先會比錢人幫你打WL

軍刀最大問題是短傳長傳數值太低，
打雙st真是食屎
打單中就好勁

20win已經400蚊
直接課coins算啦

打fifa為左體驗遊戲 但比錢代打 好矛盾

單箭仲on9 反擊要等佢
70分鐘又要換人

唔明為咩？
上左20 win 爽Po IG FB比人知自己好勁？

係咪好多人都會留包聽日先開，

送比佢用

個82+ sbc就真係出隻82
屌你老母呀ea
做一次志在參與算

星期日要去旅行
自己帳號無報
信得過我既咪免費幫你玩下囉
平時g1至e3
當玩下其他球員都好

要諗清楚畀錢搵人代打個原由先

如果係因爲技術唔夠勁打極都輸，咁樣搵人代打絕無意義

冇時間？代打費用黎買coins咪買到IF囉 紅卡中硬架咩

我第一次上g3都po左上ig

Po過細哨上ig
比老婆發現左課金 沒收credit card

屌你老味個+係假架

抽左5包呀 5隻都82呀仆街

+? 邊撚到+? 睇過

收錢幫人打一個月 賺到d錢拎去自己ac買coins應該買到3-4m 抵玩

第一日開包咩

幾毒先會post ut野上ig fb....

屌9ea次撚次都係咁
告佢商品說明條例

玩snipe 卡玩到彈左我出ut

屌 同佢講你pack luck抽到嘛

果個premium pl upgrade都幾唔錯
幾包出咗華湯根, 奧達文迪同Alisson

落7仔買點數卡又得 同巴打收coins又得 無野阻到你

之前開親包都叫佢幫我開 我有乜人佢最清楚
最大問題係佢有睇波
呃唔到佢細哨包皮呢d係廢人唔值錢

好幸福

咁幸福 有個睇波既老婆生活應該開心好多

係廳到打機
俾老婆睇到個陣

老婆問我個陣咁白雪雪既？

我答係呀 白色既卡最廢 最勁係金色
你睇啲人課金買球員幾on9

我真係好毒

幾難先搵到個會識波既女朋友/老婆

睇波*

巴打應該享受多啲陪老婆睇下波，用啲課金錢買下零食同整下宵夜同老婆一齊Enjoy 啦

Shevchenko SBC唔洗祭ICON
呢隻有咁廢咩

但會做 因為有愛

學下野先

放ps4 coin
Tg: k321374681

點解白色卡90幾 金色卡80幾既 咩意思？

體力

老婆係臭猁 我車比佢串足成年

屌咁撚醒既

我都想搵個利既老婆

搵阿狗最好

體力來 我球員廢唔夠體力唔敢開波
你睇c朗都係金色

而家有5.4m，望隻prime古列治望咗兩日，想各位大佬比下意見

1. 用5.1m左右bid隻古列治，淨低嘅錢炒下卡
2. 祭堅尼做波叔，留pack聽日抽，有淨嘅錢前場up晒頂級功課隊
3. 等各位大佬比下其它建議

點解啲球員成日都係呢個體力既

點都好過獌狗 一定唔係勝利球迷

做波叔+ 買MID 古烈治

咁岩得咁撟

咪問啦 個仔喊緊搵你啦

睇波，仲要唔係勝利球迷，邊度搵

你需要攻擊球員多啲
一要In gullit our Gomez
一係襯星期六出全家toty買普金朗

你老婆taste好到

謝老4 跣腳個場 我訓廳

本身打算如果買古列治就係打正攻中，高美斯out
牙朗上集一買即開始跌到尾，好大陰影

床上教訓
垃圾猁 唔係好威既咩

做利迷好辛苦架 咁多年無冠 決賽又連輸幾獲 體諒下啦

有得諗，都啱啱好夠錢

我覺得2好d
500萬其實可以買到好多其他人

如果打CM 位， 波叔同baby blanc 點揀

捕左成個鐘market 錢又無少到 貸又無多到 好辛苦

用緊普金美羊，想換icon 前鋒
60萬有咩簡？
Baby雲佬/拿臣/基斯普/zola 邊隻比較好
打433

冇比人趕出街算係咁啦

之前all in咗90古列治 無後悔

60萬icon 不如轉if 美羊仲勁 60萬既icon 垃圾黎

有巴打話all in middle古烈治冇後悔，咁睇嚟祭堅尼做波叔再加bid middle古烈治好似最好

一陣就做波叔再呢兩日留意下隻middle古烈治

古烈 prime middle 相差不大好似

教stay forward呢??

見佢個sbc唔洗祭icon 又有愛 準備做

炒卡其實都幾辛苦

古烈治不可取代

我老婆唔知我個 game 有得課, 我話打得多有 free pack 開

英超陣仲有咩簡？玩過if美羊覺得差唔多先換番普金

thx bro

有愛就去馬喇
幾十萬ok既 之前100幾萬先不了

我 覺得自己有卡做得過
一個唔小心開埋TOTY卡

睇年朗個勢都實上10m 唔洗蝕tax
賣一隻換5個爆機位會唔會好不智？

而加snipe緊D.L 都叫有少少肉食

我覺得如果redeem左又無時間打
100蚊打個11w都抵嘅

你話你snipe到警世圖咪得

俾我會唔換 用年朗 感覺都型好多
主要係你而家個陣唔up都而家好夠做啦 慢慢儲下先再換都唔急

我就是成功的例子，但我一日做完4隻icon對眼盲咁滯

我會留toty牙朗 但你要放襯未出full pack好放了

咁你幾時比一舊我
講笑

買99美欺啦仲諗

波叔加toty mbappe + if neymar

爭成球

有無爆機陣巴打想搵人幫手打wl 我金人陣金1/2水平 有d想試下爆機陣係咪上到elite

toty嗰堆遲下先再諗啦

呢個時候警世圖好有用

都可以 mid Gullit個價會跟prime 升跌
到時有錢先再upgrade又得

成隻game最終目的就是買toty⋯但你反而有錢唔買買其他
過一排隻古烈治又無意思架啦

到時完左promo一定過千萬
星期五晚翻出全家 隨時7-800萬入到手

唔會啦 玩多幾個禮拜睇下古列治定toty笑到最後

有無sbc silva食評？

你隻dybala會賣架嘛
再加波叔d pack
差唔多錢架啦

最多到時出prime sbc就賣咗佢再做

諗深一層
搵人代打係另一個層次嘅新玩法
真正油王mode

隊波買賣自己話事
唔鍾意就換人代打
體驗阿巴莫域治嘅感覺

得拉膠同ddg吹得

淨計coin 其實唔貴
抽pack先係巨坑

上集玩完古烈治真係返唔到轉頭

英超升級包中David Silva

但之後幾個82+全部都係82
頂佢個+號係咪呃人

點會冇意思
d土豪應該都會買modric kante嗰d玩幾舖嘅
之後好快就轉返古列治+vieira架啦
特別係古列治，無可取代

1m求upgrade建議 唔該咁多位大神

幾月會出爆機icon sbc?

淘寶都可以轉數快 又平d安全d
你出面搵ig page分分鐘都係搵返淘寶賺你差價

同捐錢差唔多

邊個知，問ea 可能今晚 可能5月

哇！！！！！

到我收負皮啦！！！

Trade?

Gold upgrade for the win!!!

咩pack

兩隻中堅最好咩類型
一快一穩？
用緊85 Rio + 89大簡
兩隻都係殺波勁 但會失位咁

Gold upgrade pack

佢會比fps ac你

今個禮拜做左咩好事

2個人都中

屌呀

幫3個巴打打wl

L我好與奮呀！！！

咁多人中 公平咩

富者愈富

後防可以超進化了

食張shadow

今日又準備哂命大會

原來堆toty cb 2m

VVD untrade ?

我最想要既vvd

yes 我用得著 順便轉埋ddg

中好野應該係跟ac

我都覺 我account 未中過好野

屌穿你個閪呀！！！

好神奇 本身做完堆sbc我已經遲到約左fd 但禁b禁出左主畫面突然間想開左佢 跟住入番去開第一個就係walkout 果陣已經大叫藍色！！！
點知真係藍色

無人想知

幾撚時比返張相比我隻if pogba難得唯一一次中貴嘢都做尻我 屌你ea

ok sorry

是但比我中隻啦 大佬
icon都得架

100萬以內icon中場有邊隻好用?

中過一次紅普巴 覺得已經唔會中icon同toty

有冇post係專for 非洲人
呢度好晒

事但比我中隻最平嘅都好呀

好了 即係今日reward唔會再中任何野 唔洗開

巴打 唔洗課金了

我願意用黎緊幾個月全部紅卡中80樓下黎換張toty

屌 我中得隻baby 迪西里 公平咩

作死你？

1819中TRADE得既最貴係86LALA

前日又話閪game 你玩埋我個份？

咁難為你

講得多呢d先會中嘛
EA我都棄了

我都淨係中過隻普金迪布尼。。。
仲要課唔少比ea

可能今日行好運

潛左幾日水
想問下而家係咪有個方法係不斷刷upgrade SBC再做icon SBC
想問下效果如何

一陣紅卡中lindelof/eriksen/arnautovic就滿意了

不了

等陣去打牌 輸贏都唔重要了

Toty 換取方法

用HK$19,200換24次12,000fifa point
24 x 12,000 = 288,000 fifa point

用288,000抽 350 pt pack
可抽822次

每次將所有球員賣出 (kante級非洲人）
822 x 2500 coins = 2,055,000 coins

你唔駛炒賣,可以賣呢隻再入貨了

untrade ar

GOLD UPGRADE都中TOTY.....

唔好引我課啦

屌棄驚

做下果d sbc 啦真係有用 反正d人又唔會賣又唔會用

課啦，2萬蚊姐
你當包左條女

真係係你嘅話咩pack都會中

又fing成個月糧俾隻辣殺驚

睇黎我都要叫下棄 game 先

fing完隻TOTY可以玩得幾耐

棄驚了
垃圾驚你玩埋我嗰份

講真 課幾多都無gold upgrade中toty咁開心

我都棄驚 又唔見我中

如果課到中已經好開心 gold upgrade呢啲中已經諗都唔敢諗

開 pack 中野係勁好 feel 既

賭博心態

紅卡唔中86+就棄驚！

棄了 垃圾game

唔中艾歷臣即棄

各位中多啲好野 我棄了

垃圾game 垃圾對手棄game

應間reward冇walkout就棄驚

咁耐以黎未撚中過15萬以上既野
垃圾game 棄了

超級回帶 岩岩夠人腳做icon sbc做雷哥定金寶好

諗緊開唔開好

一齊棄

太陽巴造就棄驚潮

wl？
開啦，all in pack同依家開有撚分別咩

垃圾驚 不了

wl dr啦 除咗留totw pack應該都照開算
all in pack weight更閪分分鐘84都無

totw pack就唔開啦，其他照開

比我中隻untrade marcelo都心滿意足了

普金中到都老懷安慰

Untrade team of the week 廢野 點用最好？

平時做下好事 得閒屌下鬼真係有用

屌 總之陣間紅卡唔中紅野+所有包無walkout 即刻del game
Walkout 86都當你贏

WL pack 係咪等今晚2am開可抽11 TOTY?

同問

咁可以del定

陣間紅卡冇大力神
reward冇walkout即棄！

講完冇walkout未又係死死氣翻去奴隻辣殺驚

就睇下一陣有幾多隻艾歷臣

太陽巴做左幾多次gold upgrades?

想問如果rb 由tif lala轉ucl Walker 會唔會廢左？ 開驚到而加都未用過Walker

做左3個 但第一個中左

大你三百蚊 唔信

每次開紅卡我都係度FF 中左高rating點入隊好 但最後咩撚都唔中

陣間就影哂相做記錄
睇下啲野值唔值三百蚊

其實離開fifa係一件好事 祝福你

if卡84都有walkout

d5 dr 20190分唔知屌唔屌得住
今朝晏左起身冇得打多兩場補飛
依家已經19520

留pack唔要後防

David silva後重有冇第隻toty 候選sbc做

Walker一定勁d lala 價值係只有包皮link

Walker 勁 但你唔係要買包皮咩

真係俾你中到，入唔到隊qs 算啦

中咗toty vvd喇佢 包皮行埋一二邊啦

同問
Tif lala + 包皮 or
Walker + SIF mahrez?

D4好難上

不過D5好穩

好彩姐

tif lala唔差 同84差幾遠吓

德甲12月potm 提名 冇雲拿

都係reus分分鐘 靚仔大哂

真係唔明點解冇雲拿

中唔到TOTY我又棄驚先

Ballack?

呢幾日DR10場未贏過，7x幾分鐘贏緊3:0都俾人反cup3:4

睇完太陽 我都棄game 喇

Bye fuck you EA

All the best!

除左太陽巴 仲有冇人抽中？toty?

red bull喺德國係原罪

德國人好憎 RBL

尋日咪有人upgrade中kdb

無睇德甲 reus好似個個月都係佢咁

棄驚算，無運點玩

又搏屌

棄game算 日日都中垃圾

早D棄都係好事

巴打們 1陣定2陣好？

一齊棄驚啦 EA食屎狗

屌 又係眼力測驗

Help

屌一開始睇左邊，搵唔到分別，再睇右邊，又冇，後防逐個對，又一樣，以為up錯圖，原來就係中間兩隻

咁易中架咩

唔該比我祭隻 90 reus , 99% reus

週經 要錢定硬催

中間點都用韋素，燒味就膠古，健康就梅頓斯

目前連登 total 抽中左幾多隻 toty? 有無5 隻?

硬吹forever

同太陽巴比真係小毛見大毛， 我純粹想拎黎做ICON 祭品， 比電話佬我又唔踢西甲

有toty抽都揀錢 唔係咁無大志呀

平民普金英超係咪son mah will最好用？

拿錢棄驚

電話佬唔可以做祭品？

Coins=現金
Tradable packs=樓、車
UnTradable packs=女人

係咁抽垃圾

用得 hummels 就應該用 neuer, 5 萬幾有隻,好抵用, 除左 ddg 最勁你佢

硬吹黨 反正棄game

一路拎錢唔抽就你就永遠都淨係抽過垃圾
拎pack 抽你先可以改變命運

可以， 但好雞肋

俾你拎足兩個月錢都係得嗰500k都無 toty班友一隻腳都買唔起

我想問loan pack 過84係咪都會有人行出黎
條女好鐘意睇有人行出黎，有就俾條女抽過下癮算

mo

咁你又唔玩西甲，一係祭一係qs嘅姐

loan icon咪有條老鬼行出黎

就算鐘意拎錢都唔好今次拎啦
搏下都好嘛

86 TIF LALA > WALKER
CROSSING 90成日斬波得手

一間有無人直播開pack 想睇

boras：tif lala > walker

咁俾個loan icon pack 條女算 讚下佢好手氣抽勁人

同埋獲加現實廢人 唔係曼城佢可能得81/82
不論英格蘭國家隊定曼城一出事總有佢份

都係睇打嗰個係咪較stay back

打咁撚多字 D名就全部簡寫變哂第二個人

loan icon好似冇

stay back都係tif lala

連loan icon 都冇 咁算，自己抽哂佢

係無呀 唔洗諗

Tif lala 好過dani alves flash back好多

之前weekly mission loan有呀

唉屌條女成日要同我爭pack 抽，冇人行出黎就發脾氣
然後我又要氹返佢 然後就冇時間打機

walkout喎，唔係board

係勁on9
明明好似入最多波
可能1月走嘅關係？

咁唔記得lu..

我條女唔會抽
因為我次次笑佢手臭

我呢個loan icon pack 就係週任果個
唔該巴打

我果個唔笑得，笑佢就嬲
但係又臭手，仲要追pack 抽

我個個抽親都有隻90肥料 幾爽
自己抽 83都比多

我最高抽過87only
不過係sif 雲迪克同86baby icon 雲佬
可以笑鳩佢

原來咁多巴打有女一齊玩fifa

屌呀邊個負評呀

If vdd 鑽石300000

Cls... 幾左n年都未中過，你只係玩左一個月

第一次比 account 鬼佬搞,有得睇佢做緊乜

過完 6 萬 pause 半個鍾, 再過

有網址都仲問

唔驚ban ?

Fifacoin

3 個鍾先過到 16 萬

丫屌 係喎 盲撚左梳

一陣乜L都冇就棄驚

我fd兩個月前做sbc出左91告魯夫後我已經棄左game 我課左4xxx用既陣先係值2.5m左右 佢開game都課左一千左右 之後一隻告魯夫貴過我全個陣

鬼佬最出名呢間, youruber 勁賣廣告, 應該無事掛

唔好再Reus 得唔得
要出就畀人祭舊個兩隻啦 88，90都有合
又唔畀人祭點合新個隻

思前想後, ban 左就算, 當個天同我 quit game

之前有同佢買, 不係係自己手動過 coin, 今次第一次比 account 佢

Fifacoin 我18 ban過一次

明明睇住 reus 上個月無雲拿咁勁先做 90 囝隻

個個月都出佢玩死人

依到幾銀

same 今次唔做啦 如果冇得用舊potm upgrade

92 差條氣就TOTY級

可能要換ac，個帳太臭

如果要咁樣比較 都幾辛苦

swap deal就有

我都諗佢會出雲拿先做90萊斯
仲要入咗幾隻if werner 蟹埋

其實好應該出2個sbc
一個比人upgrade
一個比人由0開始做

見到太陽巴中 做100個西甲任先

係咪狂做英西upgrade 最著數？

其實隻prime堅尼係咪咁差 我仲用緊聖誕拖 Lerma 普金bino 輪換 好似點都做佢個sbc有著數？

有冇人知
雷哥同堅尼個sbc入面d pack,兩個比邊個值錢d?

今次攞untrade，唔中再做下upgrade pack

好想玩舒夫真高 winning 時代好好用

但用緊Teves 好似downgrade 咗

係咪今日 定聽日出potm

想太多 EA心諗理9你, 出個toty 賺餐勁嘅

弱撚智女人

隻game大把人好彩抽中勁人㗎啦，預咗㗎啦，其實點解會因為咁棄game

可能第日中六合彩

硬吹黨準備

因為我d抽卡運差到離曬譜 唔適合玩ut架喇
我課4xxx都未中過一隻過10萬既人

今日開哂reward算

個fd 抽到好野唔係為佢開心，
係因為佢而棄game

今日開reward
然後聽日先開sbc

如果個frd喺同一間公司做升職升到高過佢，佢係咪要resign

咩sbc 拎reward d 垃圾做upgrade sbc?

換走FABIHNO

Yes

跟

講下想up 邊個位？
正路就mahrez 去RF
St再放翻個正路d既KDB
邊爐換 kante
NAINGGOLAN 轉馬杜迪

出奇地好用

Untrade

錢太多啦

比人中出幾多連發?

btw Aguero好冇用? 打算買黎玩下

點睇

真鏝

屌 我有個fd棄驚咁濟
一個星期都唔登入一次
一登入返就中藍卡
抽完佢又唔玩

唔要邊爐OK?

無事 LMRM SET 回防 CDM STAY BACK 守戈陣長期5-6個
aguero 一向好用 玩左好似300幾場

馬列斯3chem不如唔好用

433 都夠用架啦其實 係哂左sane/sterling

大方向係想咁執

有咩idea

沙拿馬列斯2隻都一定要留？

有冇人知除左David silva 重會唔會出第二隻

馬換89nedved
定係varane 古圖 換89希亞路 + ddg 先好啲

點解唔轉Sterling做LF?

Weekly reward 應該要pack定 錢好？

後防先
DDG >>>>>> 古圖

可以走一隻

好

條撚準備!

已拎硬吹 留埋4點一次過抽

直上homework team

GOLD UPGRADE中基亞連尼
又多隻肥料
就黎唔洗錢做到87 88 SQUAD

等4點開爽d

UN吹 IF費蘭甸奴 IF費沙

我估應該唔夠錢

有冇巴打用過89 hierro
求食評

Ok好的

你沙拿會賣架嘛
執生喇 唔夠錢買IF咪換其他囉
幾歲呀？
IF 基亞連尼貴識唔識換benaita?

算幾好 2if 82 86 84都各一

富者越富，第一日8.5m入年朗而家已經9.5m

平時揀錢既我都做untrade 聽日先開

今日career high有運喎

PRIME CRSEPO 定 RAUL

RAUL

Untrade

三節41分 身為利既我唔貪心 中VVD就夠

一講棄game就中auba 廢明奴 平時連84都冇

89 socrates
88 raul
打st 邊隻好d?

咁更應該今日開

棄game啦EA
抽埋呢幾包就走!

係唔係呀？

今次中垃圾我棄梗game傢喇

垃圾週先狂中 屌咩

sor
功課就呢個方向架喇

係咪已經可以宣布陣亡

今次中垃圾就棄game

以為等4節會比你上50

我唔玩架喇 你出真朗俾我我都唔玩架喇

係囉 諗住第四節可以刷分

你做咩事

IG有價好換
Kuz ball hart 未來3少

中唔到toty 就棄驚

好似要咁講先中

中隻卡叔
都開心

垃圾toty唔撚想要
聽日唔好俾我呀

認真 拿拿聲賣 有排跌

中唔到toty就叫隔離屋唔好再課金兼棄驚

我支持young core既

抽埋棄game啦

唔中紅艾歷臣即棄

G.G

記唔記得上年係咪今晚就轉晒all in packs
定隔一日

CB Benatia 歐聯同普金分別大唔大？

抽親都垃圾 棄game算

好似星期五先all in

今晚可能有野搞

有冇咁on9

想知點解要入呢堆貨

真係要棄驚了，中唔到好野

歐聯同普金分別一定唔大

Thanks

西甲 upgrade 中walker

點知係碧基 我屌

一話棄即刻連續兩個82+ 中so9同Auba
咁我再棄多次 陣間醒醒定定出大力神比我

乜撚野walker
walking dead咩屌你

棄驚賣Coins 包卡包稅

Tg:NALA0409

垃圾易中D

再講棄驚先
抽4packs 24items 7球員垃圾包 都中尼恩高蘭 洛一招
同 isco
繼續棄落去！ＥＡ！！！！

typing 自動幫我改

唔好屌人讀書少

我講咁耐棄咩都無中

如果你用公司黎計 我付出多過個同事幫公司搵錢多過我同事但佢人工高我好多花紅又多我好多我resign有咩問題 呢種就係公司當中劣幣驅良幣既情況

Me too 屌中2隻85+ IF
Let’s 棄tgt

你做咩話更多巴讀書少
我諗住笑鳩佢咋

paul walker

Johnnie walker

馬迪係咪好難用

個個嗌棄game都抽好野, g-u-n 根
唔中好野就棄了

慢 頓

咁拎黎做sbc了

你今日棄左未

唔想用電話開 但又好想而家開

你成個月唔玩就會中。(EA knows)

仆你個街名都改埋
其實真係幾開心
呢D咩24Item包 平時抽隻金人連閃都唔閃下
今日4包有3隻肥料 真係掂哂
棄驚！！！

棄住等WL reward

唔緊要啦 呢ｄ肥料都係魚毛蝦仔幾條
你中一獲哽既就夠

今晚係咪又lighting round

反去改埋squad名
Quit if no Icon

希望紅卡中隻艾力神玩下啦

點解個個都話留聽日先抽？

6包硬吹mega pack

如果用neuer唔夠chem

10pack中碧基 唔玩了

紅卡唔中eriksen棄game

點會 母獅perfect link 喎

原來普金Eriksen已經92體力
一路以為佢得70幾個d

基亞唔夠chem應該

山齊士係咪無可能升番上去

紅卡冇eriksen -> 棄game屌你老母臭閪EA

其實點會升
全世界都抽包 全世界都要錢唔要貨
83 84 85 86 都要跌啦...
高RATING / 易夾SBC SOLUTION既人先會撐得住唔跌咁多

屌EA, 唔用apps開，返去抽唔中TOTY就棄驚

好老實講
公司升邊個大家有利益衝突 無得比較
但打fifa有fd中好野 我真係會替佢開心
就算人地0課 少打 點都好 大家打機都係娛樂下

一次過整左好撚多Gold Upgrade Pack

今年第一次經歷toty 所以話就算過左toty個價都係唔會上番去？
係咪咁嘅意思

84最貴 係walker 之後就son 同 Sanchez 再落已經巴西telles 7k
山齊士都無人用啦 諗下連巴西左閘都都係值7k 你果隻邊有可能咁過8k 好快跌到6k

你講兩或三個原因解釋下點解會升返?
我就係諗唔到先估佢會跌落去

WL幾時派 禮拜一打完就唔係香港 冇乜睇到

聽日先出返齊咁多隻TOTY俾你抽

暫時咁先

咪一鳩樣，個機械仲低d添呀

Toty modric kante有冇食評
係咪好似上年咁都係好睇唔好食

多個希望，幾時抽都唔會中 個個都知

今年加咁多 點會唔好食

冇希望就冇失望
利申唔會留

求隻anau 畀我斬燒味

連icon 都喪跌
你呢d SBC料冇望
黎緊flashback呼聲最高都係廢托伊巴個d
熱山耶蘇邊炒得起

睇更多巴同太陽巴就知啦 留過百包唔係你既就唔係你

干sir上返5字頭

模組所限 加幾多都唔夠古烈治 韋拉好撞

實用類又唔高RATE既人只會KEEP住趺

SBC料就某時候會升

熱山為例 84 RATE D人要做SBC根本唔洗用你果隻84
呢類球員唔會有得炒

身高 點出都唔會加

紅卡就睇你比咩我

2 pack都係卡叔

棄

William jose

有既 出隻熱狗legend sbc可能要用到 不過熱狗有legend咩

做乜偷我張圖 一模一樣

準備棄驚

中咗raul

可以點夾英超隊

屌你老味
係呀今次TOTW係好撚廢呀 冇心機抽呀

不過唔撚好意思呀 EA話廢TOTW你都冇份呀 整幾隻79-82既比你算喇

一樣

Fraser同sakho

好波呀EA 平時唔見佢對我咁好

屌, 紅卡抽隻83同81 俾隻廢癲我都好丫 dllm

都好

要81嗰隻啦 幾勁下

收入床下底喇呢隻
入乜春隊

下 RAUL喎 好勁

算係咁，全部左邊又冇隻重複
可以做sbc

想請教下平民英超隊，碰運氣抽到Lindelof 黑卡，儲緊錢買VVD，想請問以下幾隻CB點揀四隻做正選/後備?

普金Stones 普金AZP 普金D山 普金Bailly 普金Christensen 黑卡Lindelof

請教下應該用邊兩隻打正選同後備?

兩隻阿倫 吹鳩漲

到我啦！第一次打wl就中左！

兩pack最高都係沙高

即刻拎去做icon sbc

到你
Who?.gif

唉 比隻我都願
得隻白lin 張卡面仲要咁柒

屌 棄驚！

無做 拎左84

又平時無留言 打手味濃

想問下雷哥斯達icon sbc 值唔值得做?

打手

啱呀 過主啦

放 ps4 coin 100萬
包卡包稅
10k= $8
Tg :

係咪算係唔錯

其實全部用唔著 已經即刻祭哂sbc

一隻多過83 既都冇

母親的抉擇

你大把貨是但加幾隻都做到87 88 d sbc嘛 拎pack 100/125k pack都好

Sorry平時主要做cd rom

阿倫公廁黎

收課啦

開緊第15定16包82+
得一隻KEPA係83 其他全部82....
屌你老母EA

即係留返啲pack今晚2點再開？

睇落似係兩隻公廁

第16包就toty

一隻艾歷臣都無 有幾多巴打要棄驚

隻意甲cb唔夠

屌 想喊
我公廁都無呀

24rare player最高alli

TOTY細路依家入定all in pack先入好

理智話比我聽等all in pack抽

學上面抽中

我都諗緊係咪要留pack
但諗真啲，幾時抽都唔會中架啦傻鳩

應該即刻做loan raul玩下 算數

今日真係收貨
紅卡中87費癲 + 84
吹得都中梅頓斯 + 每包7張SQUAD FITNESS(平時係兩張)
真心今星期係開GAME到依家最好
硬野又大量肥料
下星期再棄 EA

其實ea會唔會update番上個week totw d半身相
大頭相真係好7

大力神呢

係咪PREMIUM LEAGUE UPGRADE先會出TOTY 而普通LEAGUE UPGRADE唔會?

普通唔係必球員包
雖然都有機出

乜pack都會

一包2個sbc極品

棄game真係有用

乜都會出 只要個包有球員有閃

走啦

752

Sbc

屌 我都棄

仲未見到eriksen既

儲左13包pack 冇追開post 想問下有冇話幾時開好

今日紅卡唔使po喇 阻掟

唔打WL la，好辛苦

而家

靠自己買先係真男人

過左果d 點會再做, 你睇下 d 萬聖咭有無理過

高甸 平民隊神器

gold upgrade pack
walkout
黑卡
屌你老母EA

棄game

紅卡最勁沙高

仲想點

david lopez OK

紅卡抽到好開心
最鐘意既球員之一 雖然用唔著 放係到做球員吉祥物

想以後無walkout

福仔賣10皮 有人買了

入緊 仲有冇心水

做左futmas福但中左un吹if福 用邊隻

一係lw一個st
睇你自己個陣

算係咁啦
今個星期紅卡無乜特別勁

一派彩成堆cd rom又衝上黎
見一個block一個啦

82+ sbc好抵做

我有替佢開心恭喜佢 我只係怨自己運差抽到心灰棄game姐 就比佢屈到我眼紅個fd咁 都痴撚線既

能力係咪基本上冇分別

隻魯爾仲係咁低價

紅卡中連迪路夫

block唔哂，會無限spawn

依家入緊david lopez，仲有咩心水

個個而家開pack ?又話聽日大pool?

貼親中好野個啲個user name冇個見過

垃圾紅卡都po

Same ar diu

紅卡姐

唔會中
所以是但

Po一po上黎型下嘛

咪一鳩樣

pack weight只會更閪 唔係咩靚pack既無必要留

邊到買psn點數最平??想課12000pts

隻呀努可以入b隊玩下
有新玩具算係咁

太陽巴做upgrade 都中喇
我要追擊佢

想要VVD 華拉尼 DDG
都要今日抽了

呢個pattern 要學啦各位
即中大獎

想要細路咋 應該買coins

新手打DR真係好氣餒
係咁比人屈機
好想做任呀 波都射唔到點贏

今晚留psn 大把人教你

打wl會仲氣餒
抽卡會仲更加氣餒
及早離場

做咗兩隻icon 啲pack 出得兩隻廢86walkout

上呢度是氣餒
公平咩

當拿馬龍 34k kums 20k 華舒福 100k

跟左既 唔貪心可以開餐了

D5 夜d有無巴打玩下friendly?

更多巴 跟你入左d kums

仆街ea 上個星期啲紅卡半身相呢！

掃緊魯爾
個價低到痴線

賣哂kums lu
依家除咗david lopez仲有咩心水

12k~12.5k都入得過？

一隻好野都無 真係棄驚 Fifa20再見

12k左右入得過

buy now嗰d都至少13k 睇嚟要bid

開完包，一個walk out 都無，紅卡83同82，點唔棄game啊ea，唔課金係咪會無包運？

普金普巴上Prime 林伯
叫唔叫upgrade ?

no

打下單機，練熟啲基本野先啦。悶既咪去番玩career mode 先

搶唔到了
12750up 太貴

一隻大力臣都見唔到

頭先執到2隻11k
之後12k入咗3隻 依家上返12750 lu

正呀
做咗兩次
一張牙Fred 一張尼燊斯
EA冇呃你 真係貨真價實82

個人覺得sbc返黎嘅好啲
SB WL DR 最差

大把重課都冇pack luck

太陽巴中左乜?

有冇人知?

TOTY VVD

再貼 佢真係單機 點敢貼

阿奴咁多人中
我都想要

玩左三個星期到
巴打可唔可以比啲意見點樣唔比人屠得咁犀利

對唔住真新手

平時都摺埋打SB算
但係想做任拎果幾張swap deal

應該過左最平時段lu 英超果兩隻都值得博下

但風險高D

咁似先達Iphone 回收參考價

換隻扭呀先
呢個433陣有前冇後
433(2) 比較岩你個陣
雙閘 CDM stay back
之後就係技術問題

今晚再戰

普金夠唔夠用

有冇人答到。。

I know that feel
個個當肥料公廁
我真心想用就唔中

扭呀？ 絶對夠 同埋葛冼要out 換隻BTB or 快既

$800已經好平 公價

fifa pts？咪直接喺隻驚入面買
不過係課就買coins好過啦咪比ea賺

有d game 網係會員有折 不過我唔識

想慳就課coin
出面代充如果黑卡會ban psn

唉想要紅卡arnautovic又無我份

痴線，連輸5場技分降左200幾
上場仲要10射中左3次柱1次眉，EA係咪叫我課多d比佢？我課左佢乜都冇比過我我點繼左課呀，俾d甜頭黎好喎老細

都係D5 最好！

咁癲

Prime zola好好用 早幾日買800k

un吹又贏

重覆咗隻硬吹85史達寧可以獻祭去咩sbc

WHO? .gif

好出奇咩?
今集FIFA19個人黎講 最撚誇張試過全場射29中20 入1球
對面射4中3
我輸3比1

睇住冼腳

G2 阿倫廢癲 打足咁耐終於有少少好野

你肯定係好野...?

宜家用bid都執到好多平野

有冇德甲好CM介紹

其實玩開wl既人 今個星期紅卡應該都入唔到隊啦 費甸太慢

想要貴定平？

已經冇咩動力繼續玩

本身用緊廢癲普金 起碼慳番 阿倫用落b隊

D3都竟然有尻爆落底既燒味隊
感覺好新鮮

平平地頂住先？

食張影子夠

廢甸都好過邊爐

個幾鐘都無一隻艾歷臣？

追番上幾頁POST咁多人曬命 痴撚線

冇呀，一d都唔出奇
頭先又輸多一場
好興奮，又可以落D7做山寨王，諗起都興奮
2日前我仲諗自己有冇機會上D5，嗰時真係唔係贏就和

fraser sakho

我無記錯巴打個陣好勁，點解會上唔到？反而降返D7

d7無中過好野 d8起碼有中過幾隻幾萬既野

我無入Jose 我入卡叔 22k

依家入

屌你老母以後見到呢條仆街一定要睇full replay
慶祝跑半場鏟草
連街外球罰球所有野都要睇replay
香港人真係冇品到

Halloween 83Forsberg 玩25碼外健康重砲
依家兩萬五

隻game不嬲用抽獎形式嚟決定有咩球員
即係一間公司同你講明用抽獎嚟決定有冇得升
而家明明就好公平你課多咗金係已經有多啲開pack機會
但人哋好彩過你
你就眼紅走去講咩“劣幣驅良幣”

另一樣嘢係你又話棄game又要追post

sakho 平均價13.5k

已經24000

已經升左

等夜晚一波

依家個市跌得低過早兩日

今晚咩無 就係出英超potm

利申鳩up

姐係sahko 13~14都入得過
fraser幾錢先入得過？

已經起曬價

18000now fraser

fraser 我17-18k 其實黎緊仲有all in pack

我今晚快炒一轉

點快炒

出potm salah既話應該要課金做

snipe左兩隻17500

Toty 細路同vvd跌得好快

普金大衞施華好唔好用
定留黎做Sbc

sbc

一定係SBC啦

點鬼知咩，轉完4222好左一排，諗住試下衝下D5
今個星期玩乜game都好似食左屎咁
手機game 抽左30次10抽都唔中
fifa d 閪機率唔好講啦，冇期望過佢任何野

今個星期打親fifa唔係輸就和咁濟，諗住玩其他game轉頭再打過都係繼續輸
你話技術唔夠我認，但係技術唔會突然間冇左架ma

今晚應該會放 夠唔夠快

vvd衰連線

夠 我又掃下先

三隻icon包住

87亨利好唔好用 阿狗想入 一定唔夠錢再上

古烈治,列卡特是旦一個都perfect link啦

strong link自膠

想砌toty 細路 拉膠 vvd 迪基亞

砌極都係得7chem vvd

都好嘅
我用黎做St幾快同大隻

學樓上話齋連隻達哥搞掂
不過右閘要walker

愈燥愈打得差
心急大忌
心平氣和打會好好多
講真金3 14WIN呢D基本都D5 坐底

玩左場費甸
輸左係條氣到
隻波圖cb有驚喜

我為左佢 用雲達法同法賓奴link佢

馬細穿100萬就買

我為左佢 用雲達沙 同法賓奴link佢

比隻古烈連埋佢

跟左5隻 等放

唔知VVD有無機趺穿100

認真打既話D5都上唔到就咪撚話ea迫害啦..

我用過藍卡 都係衰條氣
家下FABINHO LERMA輪換
WL試試張佢張紅卡

無啦 列卡特都要80萬

我用緊馬細打守中好正
唔知toty個隻會點

咁砌 閘轉walker 又到閘唔夠chem

利迷好撚想要VVD

紅卡波圖CB 可以用黎連telles

呢個岩上星期WL 頭4場嬴晒 喂好似好爽
之後輸鳩野 連輸3場勁撚燥 大部份禁住對家黎抽 但就係唔夠冷靜入唔到波
最後 頭15 games 得5 wins
冷靜番 第二日再打 先追番上14wins

點都唔會蝕 入咗500k

轉下戰術板

細路已經平過卡路士

433咪可以轉walker

433 實夠

好奇怪 係打Fifa 個人先會燥 其他驚唔會

阿根廷難砌

開晒獎中晒垃圾
好彩有西甲upgrade包畀返小安慰

我唔係連打架
我前日打2鋪輸2鋪就去打其他game，返黎再打又輸1和1，諗住隔1日會好d，點知返黎又打2鋪輸2鋪
再係咁我應該可以休息到fifa20先打

今晚搵下有冇巴打肯屠下我，起碼比巴打屠完都有2句comment贈下，打DR佢地就贈我衝鏡full replay

433(3)都得啦

btw 連迪路夫應該幾好用 萬幾蚊
stat vs ucl bailey ucl d.sanchez 都唔輸蝕
大家都食sential 大家都係187身高

平時我4中堅輪換
papa ucl bailley 金d.sanchez 同 華湯根

輸得多就抖下 諗下自己頭先輸咩 睇下點樣去改善
心態好緊要 一燥就繼續打 仲衰

GOOD LUCK 百幾萬好平...........

相對上

係波 就黎忍唔住想買細路

同埋prime 油雞應該好用過比利95

你睇清楚先，我好似冇講EA逼害我喎

普金已經好勁, 食 basic card 都接近全 99

今個月 swap deal 隻德甲 DR 幾勁, 睇下換唔換到, 唔得就買 if caligiuri, 幾好用

入 if witsel 賣 gotze, 推 goretzka 上 cam Or 買 james

有無目標價

你不如砌個爆機陣打下

你第一段明明就係咁既意思

我都新手加psn一齊練

EA派返啲高skill rating同你打啫 好似係

古列治我有 Vvd快d入黎團聚

咁我睇錯，應該係話認真打都上唔到D5要檢討下自己技術啦

想試toty包皮ST 比利CAM

if 阿倫杜域同fb史獨邊個好d

唔鍾意用阿朗 上年都係玩到1月先買阿朗玩

因為上年真係太勁

今年張toty包皮應該勁一班

我揀if 阿倫杜域 史獨兩星腳不了

求問呢個陣黎緊應該點upgrade
介於d6-d5之間😳😭

巴打有時間打場友誼看看咩問題？

阿倫玩燒味已經高班好多

第一段叫佢俾甜頭係叫EA比d walkout我呀，唔係比我贏呀
中柱呢家野中完得啖笑，我冇怪EA

抽中Raul，紅卡

諗緊比marksman hawk定deadeye

Around 500k 點執好 除左簡迪防中 儲多少少上多隻icon 中堅定係執前場好 諗緊mahrez轉87
Mane cut in入得算多波 但有d想轉if sane 有無食評

祖記costa用其他化學吧，加下埋門有用啲，佢速度同盤帶好夠用

啲84 85其實係咪而家放都唔大分別

隻lm

反正wl咩rank都係抽垃圾 今個星期用呢隊打

直情賣喇如果吹得

多謝各位巴打意見
我得4萬幾蚊 諗住入左隻neuer先
Gotze non trade

我就係努力緊拎任務果三張swap deal換隻右閘
希望趕得到

領隊fail

出左去陪阿媽買餸散心，陣間幾點ok?

之前同巴打打過，暫時都知自己防守唔掂，成日比人禁區頂自由行
另外就係進攻瓣數唔多，sm用得唔熟，過唔到人

肥普=下季教頭

紅卡carzola同William jose揀邊隻

賣埋耶辛啦係既話 同埋個後備list係真係後備？

用依個陣既話我會買埋迪基亞先 真實d

我懷疑耶辛唔吹得

你而家砌個20m陣唔係問題啦

Toty馬些路呢個價 食deadeye用黎打翼都幾好

應該係啦

今晚中toty ddg

Icon龍應該得雲達沙係ok

200k筆直 cam係咪dybala最好

收到🤤🤤

土豪都唔會用icon龍 幾勁都廢事哂錢落去

諗住等佢升下值先 🤔🤔

勁既話實多人用 問題係唔夠ddg 同舉手勁

你可以留左psn先，之後你得睇下我有沒上線？

祭品升極有限

哥斯達可trade 耶辛untrade
係啊 都會輪換既 但我玩得最好係用宜家隊正選

尼馬都係600k 你想佢升到幾多

RigidWall

無錢買勁人就應該擺1-2隻平價99防cdm去block 健康射同補位封波

我本身用細打CDM 好才想換toty

但chem低好似會減能力？你領隊用巴西領隊加返一，之後領隊再食英超

有冇邊隻岩洗介紹下 多謝巴打意見

咁同邊隻換位

有99防既cdm仲算平

黑卡盧卡斯靴南迪斯 in game打閘

可能5後入場

神器跌到仆街

Toty marcelo 好似打CAM仲勁 5/4腳

76 finishing不了 無錢就話可能咁樣玩下姐 你唔使啦 大把更好攻中 你話調佢打翼都話正路

5後衛試過
求其換allan落去都試過 stay back夠做

打翼 左翼個位仲多人

幸福嘅煩惱

所以打返左閘算 好少調位玩 雖然係打機 但都會盡量貼近返現實

終於完到我英超顏色夢

同路人

又一隻

英超得廢男癲奴&法賓奴

食chem 加marking standing tackle 去到9x，越高越好
如果想自己auto封波，積極截球勁，interception就要高

First choice: Marking ,standing tackle ,interception
Second choice : strength , jumping, aggression
Third choice: pace 2個數值
Fourth choice: passing, long passing

要符合晒以上數值既話得好少人物有，所以波叔同古烈治咁貴就係咁解

咁疊水 做咁多icon都咁多coins

5後 用馬圖斯打左閘 推馬些路上去 應該都ok

我就係比人ban 個個，不過個次我自己過

我今晚都整， 巴打用左幾錢

佢好似中左唔知邊隻貴野

中咗隻toty mba賣走咗

我做咁多個icon sbc都未撚中過好野

祭隻堅尼加80萬左右

聖誕拖定if費甸邊個打cdm較好

原來耶蘇今年得3腳..仲廢過上年....都仲賣緊180k....

嗰日一日做4隻做咗11個鐘

點解要用11個鐘咁耐

防中好過翼呀

上次做兩隻都係1個鐘到ONLY 做咩要11個鐘

唔會炒足futbin, 自己參考完左砌右砌

有咩結論

慳得一蚊得一蚊

暴發戶 瘋狂格價 ？

啱啱入咗隻toty marcelo同toty ramos
toty ramos勁過prime ramos同prime rio
toty marcelo勁過sif sandro

Prime Ramos 正

PRIME RAMOS ?

打錯
prime maldini

咁快入？

做完best D pack一張walkout都冇

一入完兩隻加埋跌咗25萬

仲有排跌⋯⋯ all in pack都未出

過多兩日你就跌咗隻icon

你都唔care la

你地多數做82 定高級球員

次次我都係咁 一入完d人就開始跌

點會咁換 尼馬高anderson兩班 kim分別不大

冇哂錢啦
仲想換埋隻toty messi 唔知要儲到幾時

我都係明燈

儲一個鐘 買coins 要時間

上次6百幾萬賣隻真朗 隔兩日就升咗上8百幾萬
次次都蝕好多

full team 都未開始抽就入 點都蝕到仆直la

唔啦 比人清隊就gg

有冇巴打同我打friendly 指教下我
利申D6

戇撚鳩 係你自己搬公司理論出黎先架柒頭 9唔撚搭8 講撚左我覺得自己臭手棄game啦戇鳩仔

FIFA producer 就係入面位哥哥仔

如果我想隻toty vvd 應該幾時先入手？

就前日凌晨
四點十分用418萬買TOTY 包皮
買完睇住佢個價跌到380, 當時都係四點半左右

你甘好多喎CHING
大家列個蝕錢唻睇下

你甘好多喎CHING
大家列個蝕錢LIST唻睇下

toty 馬仔我今晚950就即入了 反正都值呢個價

最順既loop應該係抽包，all rare 扔去做高級league upgrade, 出廢金做普通gold upgrade，儲夠11張又做league upgrade

88rating難砌到

Hello,巴打，加你好友了

今晚2點係咪Toty 前中後一抽齊抽

暫時必入 馬細路 包皮 出普巴or屁馬都會入

不過屁馬同普巴應該天價

尼馬 699》580
del p 1550》1350
ben yed 387> 400
kondog 453> 500
包皮 445》326
godin 175> 169
hierro 650>610

唔慳就好快會變返窮撚

Dybala eriksen salah

馬細路
頂級翼鋒黎

呢d un吹軍團

我都想中salah

高級球員
82+永遠得82rating 而且得1隻唔抵玩

希古恩 影帝 IF刀疤 PIQUE STERGEN

啱啱打緊DR，而家黎

沙拿如果出potm做大概要幾多錢？
抽到un吹

我loop左半日，成日86-89卡同81-84IF 番去認真睇下差幾多做到隻icon

抽邊個國藉 係咪一樣西甲

我全日得2 84

89謝4 打cam 35場 24球 12助
好唔好upgrade上prime？
如果上prime都係想佢打返cam 但見佢aglity得71
89個張有75aglity 會唔會差好遠
利申：用過prime lampard 65 aglity好大陰影

摩迪 卻奧斯 卡斯米路 伊斯高 4寶
紐亞 曉姆斯
古天奴
卡雲尼
達史特根 碧基

西甲英超一半半 身痕整左5包意甲今晚開

睇個日TOTY出咩聯賽多

So far今日抽高級包中過2-3隻if
外加摩迪 卻奧斯 古天奴

假如modric係尋日中就....

得50萬 好想要toty vvd

岩岩回鍋 得10幾萬coins係手
DR派彩應該要option1/2/3好
利申 冇咩抽獎運

你div幾？

Div 5

92柏金 食咩卡好？食hunter 唔覺有快左咁

今個星期untrade lah 抽中是但一隻都fat fat 下星期攞錢

因為模組口本身唔快

hunter係跑速
agility低你會覺得鈍

無運真心選錢！

今星期 揀一揀硬吹先

咁食咩卡好？不過幾正 好痴腳 傳波好撚準

Engine?

點都係揀包
揀錢得幾萬做到乜 抄一日卡都搵到啦 唔洗打成個禮拜為錢

cam我揀sniper/marksman
st 先engine

岩岩唔是球員pack都中左if84 依個任做icon 一流

Ballack 打唔打到 單cdm?

隻馬些路 食DEADEYE打中場仲好

收到 麻煩晒咁多位大佬

30次Upgrade終於出左次walkout 仲要asenjo 同godin

有冇人打下

有無bro用過

試下用engine先 唔該巴打！

張紅卡so 5十幾體 半場都收皮啦

我得

根本個大數亂咁UP 黑卡卡SO又係85 FUTMAS 多咁多又係85

列卡特食 shadow 定 anchor好？
Aggression 偏低 食anchor會唔會好d?
Aggression 低過隔離隻cb 係咪會俾佢搶晒野做？

還好 有用

抽中當下諗法同你一尻樣

打埋呢場先

蘇甘寶值唔值得做 見手上好多肥料

正路就唔會用佢打cam
隻3星

我覺得icon 都係睇自己鍾唔鍾意

有冇方法防止到補時俾人絕殺
已經連續幾場90min俾人入波
會全部企定定，截極都截唔到佢波
好多場贏變和 和變輸了

角球旗啦

有無巴打有印象上次世三sbc用咗幾銀

犯規

Low 600k

我見佢又唔使用icon做

沙拿st既話係咪應該要差唔多一百萬

700k

唔該巴打

照食shadow

丁力，再見啦

超人黎
99reaction 99composure

金剛阿含黎 神速反應

但拉膠靈活過美斯

我都有諗過 點解toty後衛會buff埋shooting 又唔見toty前鋒防守80+

明明拉膠踢中堅就好撚唔冷靜

用緊sandro blanc desailly
Ramos marcelo 2揀1要邊隻好

好冷靜咁傷人於無形

而家應該買prime rio定toty vvd好...用黎夾列卡特

Ramos+Blanc

更多toty 後防

今次唔難認

希望WL對到

未買

唔係喎 用ramos連唔到chem
要up左馬些路先

普金Ramos?我而家用緊佢搭列卡特，感覺列卡特穩陣好多..有冇用緊呢兩隻嘅巴打有同感？

買左單聲

今集除左打贏sam gor 當爆機

另一個mission就係入你波再衝鏡

唔是講緊Toty咩
肥仔波喎

Sor以為你覆緊我

買豪宅都要問三姑六婆意見

棄驚放COINS 包卡包稅
TG : NALA0409

應該toty vvd勁d

Sor我未用過咁勁嘅後衛

Fung69 巴打 好波 skill move 好勁

等你食評 俾我揀prime rio

You are not alone
尋晚225萬忍唔住買左vvd 而家....

因為任link? 利申 獌但幾欣賞vvd
同埋睇數值好似後者抵屌啲
不過其實我用乜都一樣，揸住半爆機陣都係div 5垃圾
打咗好多年career mode打壞手勢，今年先第一年玩it,後防成日俾人中出...拉膠+列卡特我都覺得唔穩..我知其實係技術問題多

仲記到而家

點會忍唔到.....

早買早享受喇 唔好睇市價喇

WL reward 算係咁 玩緊英超入唔入隊好 包皮硬吹

尋晚好想玩下
早知玩完放左再買
咁就吹左隻bb icon

咁就跌左隻bb icon

Diu9layar 係唔係呢度巴打嚟

前面up 晒未

未就唔好搞後防

公廁後防夠做

toty 多水份尤其後衛 等多d食評睇定d先決定比較好

仆街祭完堅尼做波叔發現打防中好似堅尼仲勁

用啲untrade肥料砌住蘇甘寶先等其他有用Icon 有無得諗

波叔打cm好d

已經咁樣

blanc + rio

但用緊4231

博高rate肥料卡係咪刷西甲好過英超?

後防已經好勁啦

波叔唔好stayback

我廢

打極都係G3 G2...div 5不過作為20足球迷當係j下球星先重貨...

禁既陣 打得好唔好又有乜所謂